頂！情人節先嚟病

不過無所謂 反正都係自已一個過

唔緊要 病左昏睡時間好快過 到你起返身已經係2月15啦 祝早日康復

你呢d 死毒撚死左都無人知啦

搵你老母幫你醫